［陰謀論］到底香港係咪無得救

民陣臨69先出黎 劃清界線
乜撚嘢和理非非
而家先搞內閧
每次出黎抗爭 都係本土派作出犧牲
班民陣得把口

究竟有冇人諗過泛民根本就同保皇派班人達成共識 只係做個勢出黎呃票

推 究竟我應唔應該再相信泛民班仆街

信民陣 含得能

咁你會唔會去69先

我覺得其他人應該組軍，6月9日阻止民陣上街阻路

內閧

各有各做 你勇武得嚟無人數掩護 小貓三四隻好易俾人清場
佢割蓆咪割蓆 大家對抗爭嘅理解的確有分別 但要求同存異

根本就係啦，政府/中共根本唔敢硬推，因為外國已經出晒聲，
冇理由為左清理殘餘敵對勢力而放棄香港依部ATM，
我話結果一係立例，但有好多修定去限制，達成同外國共識，
一係就延期，睇你班友要出幾多次黎

同埋你估D有錢佬唔會事先收到風咩，如果真係硬推要捉人返去，
佢地一早走晒啦，你見宜家個市都冇大跌就知冇事啦